識食意粉一定係食：bolognese 定 carbonara?

bolognese

carbonara

Pesto完勝

得喇叻喇
問緊二選一你整個第三選擇出嚟
ching眼光真獨到

Bolognese真係考工夫，而且每間都有唔同flavour
但carbonara最主要都係睇用咩cream

以香港計
Carbonara 絕少會中伏
Bolognese 好多時中伏

咁又係
好多係肉醬同意粉完美地分開

但我都係鍾意肉醬多啲

好多煮到蛋炒意粉咁喎ching

焗肉醬意粉都好D
好多餐廳 係直頭烚完意粉 就倒啲肉醬落去

最慘係啲意粉乾到橡筋咁硬，啲汁撈極都撈唔返軟

你食開維園40蚊碟嗰啲？

利申 我點都揀bolognese

通常去香港啲Cafe叫意粉唔想中伏一撚定係叫Carbonara
如果呢一味都整得難食咁其他意粉可以唔駛試

蛋都叫固體啲吖
試過有啲好似牛奶溝水煮咁

正宗carbonara邊有cream

表表者係大快活
難食到嘔

美心都不遑多讓
簡直係強姦咗肉醬意粉呢種人間美食

正宗carbonara冇cream架

正宗carbonara 係唔用cream, 純芝士+蛋汁

鍾意食港式bolognese 茶記焗肉醬意粉

好係好食，但有啲會加三色豆，破壞晒成條嘢

香港邊到有好食嘅

自膠成碟嘢

正解， 其實carbonara 易整， 但好難整到好味

有幾難整得好食純粹睇recipe跟比例